
\appendix

\chapter{Wykresy}

\label{ch:wykresy}

\begin{sidewaysfigure}[!htb]
  \centering
  \centerline{\includegraphics[scale=0.55]{charts/orientationeps/skutecznosc_iter.eps}}
  \caption{Wykres skuteczności klasyfikatorów działających w ramach metody \emph{obwoluty} w kolejnych iteracjach pierwszego z eksperymentów. Eksperyment został opisany w sekcji \ref{eksporient}. Na wykresie widać przewagę klasyfikatora stworzonego po drugiej iteracji i wykorzystującego atrybuty $acc_y$ i $acc_z$ do treningu i klasyfikacji.}
  \label{fig:iter_obwo}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}[!htb]
  \centering
  \centerline{\includegraphics[scale=0.55]{charts/roomeps/skutecznosc_iter.eps}}
  \caption{Wykres skuteczności klasyfikatorów działających w ramach metody \emph{obwoluty} w kolejnych iteracjach drugiego z eksperymentów. Eksperyment został opisany w sekcji \ref{eksproom}. Wykres pozwala zaobserwować proces selekcji kolejnych atrybutów, oraz stabilną przewagę wybranego zbioru cech w drugiej częsci eksperymentu.}
  \label{fig:iter_obwo_room}
\end{sidewaysfigure}

\chapter{Płyta CD}

Do niniejszej pracy jako załącznik dołączono płytę CD zawierającą treść pracy oraz dodatkowe materiały:

\begin{itemize}
    \item \emph{praca-magisterska.pdf} – niniejsza praca w wersji elektronicznej,
    \item sensas,
    \item dane z eksperymentów,
    \item wykresy,
\end{itemize}

